有無人聽緊收音機

訓唔到

聽輕談淺唱不夜天？

一切從音樂開始啊

我鐘意聽音樂情人 聽住把聲好快瞓著